Meestal toen ze dit begon te vertellen verhaal verliet hij de kamer of legde zijn handen op zijn oren; en eventueel als hij had een van deze dingen gedaan deze keer dat ze misschien allemaal nog aan waren het eiland.
